Tesla減價｜中國Model 3減8% 起跳價24.99萬人幣 用寧德時代電池慳成本

綜合外電指出，Tesla中國產的Model 3電動車預計使用寧德時代生產的無鈷磷酸鐵鋰（LFP）電池。這種電池的原物料價格更低，因此容許中國版Model 3的起跳價降低。

等睇中國特供版特斯拉爆炸

香港買既話都係支版？

如果港版扣稅後24 萬又抵玩

據 Reuters 報導指，位於上海的 Tesla 中國廠房雖然現在只生產用於在中國銷售的電動車，但 Tesla 計劃在明年開始向日本和香港等地提供中國製 Model 3，而除了日本和香港之外，上海廠房製造的 Tesla 電動車未來也會向其他的歐洲和亞洲地區提供。

我們在美國的父，願人都尊你的名為ironmam，願你的space X降臨，願你的model X，行在地上，如同starlink行在天上。我們晚晚炒的tsla，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

tsla禱告區

粒電唔得喎

支版足矣

得嘅就唔駛減價啦

可唔可以選擇松下嘅電池

食屎狗 奶共 Tesla

官方數據換咗寧德時代嘅電池里數仲高咗

唔襟用呢！

就係想你換快d

香港有冇減先？

實驗室

成部車最撚珍貴就係粒閪電，你換撚左佢我買嚟把撚？

襟用就唔減價la

香港人玩到部車舊電打柴先講啦到你賣車個陣，都唔知有冇十萬公里，人地原廠保起碼去到差唔多廿萬公里

減價未

等爆炸

如果平過20萬即刻屌番部

Tesla battery supplier Catl says new design has one million-mile lifespan

Catl already has a contract to supply batteries to Tesla
A Chinese car battery-maker says it is ready to manufacture a product capable of powering a vehicle for 1.2 million miles (two million kilometres) across the course of a 16-year lifespan.
By contrast, most automakers only offer warranties ranging from 60,000 to 150,000 miles over a three to eight-year period on their cars' batteries.

電池保廿萬公里咁堅？
佢架車行唔到咁多？

唔知香港跟唔跟呢
又或者跟幾多

升！往死裡升！

尋日問左 尋日最後一日訂到美版

咁快有右軚版？

iphone 都未爆啦

你理得人
總知以後made in China
一諗到比啲支麻人掂過就唔想買

下年生產既係

咁寧德時代d電池質素有保證既

應該係保證美版，之後買兩個版都有可能。

我就信Panasonic，中國的會.......

寧德都係第3大電池製造廠
垃圾bmw mini.都係用佢d電

本來想買架 但支那做真係好撚驚

tesla邊好渣，平左都唔要啦，咪玩啦

唸太多
淨係計匯率都知唔得

我估係轉左大陸都唔會減價，這就是HK

Tesla唔洗賺錢呀？

中國香港會唔會出

驚爆炸 不了

中國夠係全球第二大經濟體

人人渣tesla,2000

支那電都敢用 elon有料到嘅

會爆炸架

港版唔減，你老味